［突發］觀塘有流水式年宵！！！！

大家好，我係飯堂老闆。

上次同大家提過嘅觀塘流水式年宵，後來同過好多店家傾，場地方面都有眉目啦！

以下係我哋已經傾咗嘅比較大嘅場地：
成業街：1000尺+10000尺
興業街：10000尺
鴻圖道：10000尺+1000尺*2+600尺
巧明街：10000尺
另外仲有啲細啲嘅地方散佈喺附近，但目測都可以擺到約超過1000個小攤位。

下星期一我哋會開始開放攤位申請，歡迎大家踴躍報名～詳情請keep住留意我哋嘅FB/連登Post！

P.S. 一班乖孫會喺呢段時間幫手做文宣，同埋到時候會落街做分流，希望大家行過見到佢哋可以鼓勵下佢哋啦。

如果有任何意見，歡迎聯絡：
Tg：@irwin0616
Tel：6373 7922
Tg : @oldersister
Tel : 6707 2061

如果你唔知我係邊個，可以參考呢個post：
飯堂老闆有話兒

附上相關計劃。

自推10

9

8

7

推

6

【英國戰線報捷】但革命尚未成功

Push

推到上熱門

我要年宵呀

推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

觀塘有屬於我哋嘅年宵啊

希望大家多多支持

Trust in 飯堂老闆

push

希望做得成，希望多啲黃色老闆加入

觀塘要人

咁就要靠大家大大力宣傳

到時見

支持

會唔會捐助小朋友?

推爆佢

申請成為檔主條件係要捐10%既收益

HK Apocalypse 單嘢點？

幫你推下

1/10

2/10

我地同佢地無任何關係
所以都唔太清楚佢地點

感激

好想行屬於香港人既年宵

驚唔驚啲法例同埋狗搞事

支持，好想有香港人嘅年宵

支持支持

幫你推

希望多d區有 行完商場再去年宵

我都想呀

我都希望可以十八區開花

消防同食環條例嗰啲ok?

我問緊知情嘅人咋

Okay呀
因為我地本身問啲已經有牌照既場地借場
佢地再免費借場比其他檔住

推 加油

支持！加油！

其實我都唔太清楚吖
你知道幾多？

推 樓主好有心

推下
有真正既和你宵我會去

有無諗過同KT區議員一齊宣傳下?

攞

[日本撚注意］與其關注大J鬧7線KOL 不如Twitter 推聽日（12.14）涉谷行動post同後日東京遊行

可以開到幾點？

A

聽到依句就好開心

加油！

和你宵

我地都想幫到更多有需要嘅人

有咩意見同問題，歡迎揾我地了解
Tg：@irwin0616
Tel：6373 7922
Tg : @oldersister
Tel : 6707 2061

加油!!!

推！

各位黃金老闆請大力支持兼參與
我哋同手足就大大力「懲罰」各老闆

一齊上！

好似走咗數屌佢成80萬

屌，真心仆街

自己友都搞

我地有傾吖
有咩消息再通知大家
暫時有兩個firm

我地仲傾緊
一有消息
第一時間通知大家

［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

呢個好似都唔錯，早過新年嘅活動

諗到黑警舉藍旗槍指食魚蛋

其實搞係咪真係好？
唔係話樓主人血饅頭
但總避免唔到到時有人會賣抗爭周邊
捐10%收入其實唔多
到時又盞益咗啲黑心商人

tui

我想做檔主
點搵你？

G持

歡迎你同我地聯絡
Tg：@irwin0616
Tel：6373 7922
Tg : @oldersister
Tel : 6707 2061

推動

Tg：@irwin0616
Tel：6373 7922
Tg : @oldersister
Tel : 6707 2061

支持搞咁多野辛苦了
錢已預備 到時大大力懲罰

都係想問兩個問題

1.如果到時先發覺有人賣抗爭紀念品你地點處理？

2.假設有檔賣人血饅頭又聲稱會捐返錢，又點核實到個數？

我地純粹都係唔想下年無左年宵
所以先想有返個屬於我地既年宵
自己年宵自己搞

1.唔會到時先知，因為我地會進行篩選檔主
2.我地會中央 cashier ，所以確保大家最小捐10%

希望解答到你既問題

我記得好似有招義工？

今年聖誕都攬炒
少咁個年宵真係濕濕碎
但真係想搞就留意返個透明度

飯堂老闆好有心

多謝解答

1. 就係想講啲人報名唔會自爆話我會賣人血饅頭，假若個檔主到時先拎一堆抗爭tee呀、鎖匙扣出嚟賣咁點？講真實好多人想睇準商機去賣，唔係你睇佢報名寫乜佢到時就賣乜，然後又戴頭盔話會捐，最後冇人會跟進。

2. 中央收錢係好，不過市面實在太多話扣除成本捐，增大自己生意額再酌量捐返少少出嚟，側側膊唔多覺，希望你地可以謹慎處理

pish

推一下

年宵

但d 貨咪又係淘寶野。。

一定去！！！

推

記住認證黃店

觀塘既朋友表示全力支持

幫推下

小弟不才 唔識做生意亦冇野可以賣 只係可以拉朋友仔到時黎消費

推吖！

G持
LM等詳細資料

LM

開個tg channel啦！

留名

推到有詳細資料

P牌照推

點解要搞年宵

觀塘手足推

好開心大家對我地年宵咁有興趣
等我地傾一傾完
就會開channel 同大家公布
多謝大家既意見
到時見

只要消費個名就人血饅頭
不過 會行

攬炒仲要搞年宵

正啊

觀塘友 推！

到時一定泥支持

正，之前仲好可惜無得和你宵，而家就有 樓主團隊加油

好多年無行年宵了

ok

Support

會到

Pish

支持！

唔收錢都咁少正評既?

正。推。聖誕報佳音，唱衰黑警

［代post] 觀塘年宵見接受檔主申請啦！！